Dragon Ball Legends (32)繼續抽爆佢一週年

遊戲官網:

iOS link:

Play Store link:

(P.S. 日服同國際服既帳號係分開 所以兩個版本無法互相引繼，但PVP戰鬥係共通SER)

溫馨提示, 龍珠POST乃和諧討論區, 對於大部份問題的答案都可在第一頁找到
新手發問前請先閱讀以免浪費巴打們建立的功夫;至於1001的幸運兒,根據遊戲
規則麻煩開新POST. 歡迎新手放閃SHOW BOX等, 但請多上來交流, 友誼第一

【有用資料】
日文WIKI詳細攻略：
靈魂石掉寶率(重要)：
全裝備一覽:
英文WIKI：

屬性表:

每個角色代碼一覽

================================分隔線==================================

咁都中1001

好險 我#1000

h52zv6nr
thx

added

tn3vbnc3

求加互scan

r2hmytbk

啱玩翻求加好友

過期了

呢個快啲

聽日課埋特賣個4000石好想要比古洛

加油！

我id: 9704300750
加左我既都留一留id 可以用上面條link自己gen qr code

新post lm

唔太識玩個活動，scan親都過期，個網gen qr code都唔work
id要係咩位加好友？我淨係識用好友代碼

lm

課長

j6budssg

求加

加了

w3pwayhs
求加

已加

Added

求加：
za5tgns9

加左

巴打你code過左期

w3pwayhs

嘩，抽左幾多錢先咁多隻

我抽左萬幾石都唔中

fsjnmm6f

刷左2日終於可以起手
呢家應該抽上pool定抽下pool好d?

fsjnmm6f

Add埋我啦

抽埋隻比達佢

以為有downloading有新sp
點知又係新ex
除咗瘦布，所有ex已經齊哂

Add左啦

好 thx

過左期 可唔可以黎多劑

巴打你個都過左

抽左4萬石內

Thank you

#metoo 但我中維斯...
嗰下仲要係打贏菲利... 本身諗住實中超古...

上3000lv最正係可以清晒之前過唔到既challenge
不過大魔王challenge都係攞唔到全星，打剋屬都好痛

成日都有QR CODE過期問題
建議加好友時留但埋你既ID (MENU→狀態→玩家ID)
再去依條LINK

輸入對方ID再GEN個QR CODE就得
我ID: 9704300750
好友代碼: 8dxupwpd
加左好友既都留一留玩家ID

fsjnmm6f
-1

Id:3878227823
Code:fsjnmm6f

pv5dh9f4

ADD左 用果條LINK掃我QR CODE
我掃左你果個了

用依個方法 成日UP QR CODE 好易過期SCAN唔到

金菲，藍比，比古2星，惡布3星，係差隻藍悟同EX維斯，而家藍悟Step5有2張卷剩，好唔好課多4000石抽多儲夠7張必中sp中好？有冇真係抽到嘅必要？

俾我會抽到盡 抽到STEP 7又送十抽

頭先刷左二千石手痕抽左金古池 點知得隻綠悟天

Step7經常出垃圾
試過有次石抽九hero一ex

紫個隻悟天係咪好勁？

全HERO我都試過

冇超比古好難打Battle30 打咗4次先可以全星

上個月冇玩過所以唔係好清楚

勁

配超2悟飯加老豆好撚勁

頭先出左佢
我以為好廢
點知一睇原來限定黎
不過冇超二飯同老豆

求好友!

added
id:7636030996
代碼:mcfn6g79

加左 可以去掃code

uzazm7fa
Min
加左講聲，再post qr code

佢d buff 好勁

出場回氣

用我上面個方法

Thanks 巴打
ID: 5560812776
uzazm7fa
Min

加左你 你accept完之後copy我個id去果條link 再gen qr code黎scan

fyy同早妃加左

你id係咩? (MENU→狀態→玩家ID)

ID: 5560812776
uzazm7fa
Min

已scan code

代碼 tdyws9uc
id 9603964367

麻煩咁多位巴打add下我

Min added

解埋d任2張必中 超2大杜 紫普通比達

rwvqbefm
9813736137

琴日抽左4千石

今日抽多2千石

分d歐氣俾大家

done

7239323934

唉 必中中悟天 都唔奢求隻超比古 俾隻金菲黎啦 齊哂隊都差佢一個

回鍋
而家邊幾隻勁？
新抽中齊呢堆

Id:3878227823
Code:fsjnmm6f
笨大

想問下 超級完美賽魯 個25任點完成 做晒仲差4個

課咗$309抽唔到比古洛

放心 超藍都未出到時會加落去先再抽

到時抽到超西就抽唔到超藍係唔係咁嘅意思

上次父子飯中到啪啪聲今次就食晒屎

上次抽咗一兩下就冇乜玩，都有隻悟飯3星
不過聽fd講每日reset個step，有啲反智

官方有冇post過呢批橫向圖高清？好撚靚但cap又做唔到電腦wallpaper

超比古抽幾千蚊 都唔中唔抽了

有無人覺得比達開主要能力接rr殺札馬斯仲好過放佢招不痛不癢既究極技

crxrgert 有沒人要刷code我今日差一個幫幫手

回鑊玩家：
綠終極悟飯，綠悟
可以擋2次rising
呢隊好用？

我回鑊都用左24000石
之前儲落
抽中哂金菲，超藍悟，比達，超比古洛

終極悟飯都可以

保底出元祖悟，好撚嘢

ID: 9221121860
好友邀請碼︰pfhbcvp9

牛佬 你爆機了

點解好似周街都有超比古洛

停左半年冇登入
見有超藍all in 24000石

唔撚係路喎咁樣，1000體都黎緊出得一粒😑

抽唔中都CAP圖畀你睇咩

識得收手

當自己賺左

雖然你有新角 但你唔夠角砌隊

次次打pvp出昇龍都fail
屌係咪咁撚易捉到呀

有冇人刷code我差1

超比古夾到兩件爆擊裝
超悟爸退場出超比古(差唔多)下下爆擊

pvp都見唔少

10張起碼8場都有

有冇人刷龍珠？

要有技術先用到

技術唔夠建議用高攻隊

超2飯 悟天 大炮隊打撚死人

我4次有3次中垃圾
屌佢老味
寫出來就低機率實際就高機率

老豆一死招究極技同昇冇分別

加埋gt悟啲射卡多到

用超藍好d 多變化d

更新完父子飯唔係次次秒了

好撚伏，我課多4千石都係為張保底中新角，我寧願4千石乜都冇，都唔好保底中埋啲濕鳩啊仆街笨大

你補2張卡先開究極都秒柒人地

父子飯d 射卡剋屬都大大力

唔知大家都三千lv之後 係會易死左定難死左

代碼：8gykqv9b
id：真·神次元

抽完蛋 scan完code 個post又靜返

抽唔中想討論都無得討

我仲未夠呀

zjfv6qur求加

Ching可以send多次？

我終於都中

仲有冇人可以俾我揾龍珠

我

crxrgert

唔該想問頭尾兩個任係點解一開波玩日版改唔到

用比達win
用比古win

巴打send多次ok？

你都send次黎我都要刷

仲有冇人可以放圖比我刷

我都想要

可能要夜晚先多返人

2532081187

要代碼

Ching我好似add咗你 互刷？

好

等一陣先

如果常態比古洛升到7星
合體戰士+40% 打防&射防 比古洛+20%打攻
新新鐵三角隊會勁到癲
硬啲又痛啲 不得了

求加好友
代碼: sdu7f5w3

Please accept

麻煩大家加左我的話,post 個code出黎

可唔可以send多次 thanks

Ching你accept咗我未？同埋可唔可以send多次

個code過左期得5min

係架 要重新再cap

send多次得唔得

巴打你未接受我加好友

Accepted

你係咪accept我？我個名係SonGoHan

原來未add你
代碼喺咩？

我id係awk8m59b add me plz

add左你了

Accept咗你喇 可唔可以Send code

課左3k都抽唔到超比
冇動力玩落去

Sor睇到了 thanks

我都要

上面啲巴打 thanks
Game名SonGoHan

正呀 屌你老味 免費十連

求加好友gen code
id: 5883926797
好友代碼: dc6rzz7n

crxrgert

id .含得能

Added you plz accept

加咗 巴打介唔介意比你地個玩家id比我

代碼係邊到搵?
岩岩新玩唔清楚

zmrdy9ef

互刷 留埋個code係下面
即刻刷

加咗 巴打可唔可以放埋你個ID上嚟

crxrgert

加左 再send.個code黎thanks

恭喜

id: 9631969782
好友代碼: sdu7f5w3

4949100576
大佬你ID

啱啱用金菲打打PVP, 2場對超西隊,對面隻悟爸都比我金菲一招必殺秒左佢
大家用超西隊見到金菲一定唔好放佢行先,失左先手一換金菲佢就GG

見差兩張必中卷，就抽多下
課左少少又冇比古安息

癲到我就算冇金古冇藍古我都照玩惡系譜

比達step5終於抽中
應該繼續挖石抽step pool定留石好

官方個任務送1000石同各4卷你用左未

有冇巴打幫幫比個code我 差一個

1000石差300石未扲
4星卷係sparking確定卷?係既有一張未抽
咩m1卷都有10幾張
上pool抽到step1
下pool抽到step5

sp卷送4張

搵到好友代碼係邊啦
id 2532081187
好友代碼 m6jvt539

琴日好似有抽過 應該得返1張
咁仲抽唔抽step pool好

成日都有QR CODE過期問題
建議加好友時留但埋你既ID (MENU→狀態→玩家ID)
再去依條LINK

輸入對方ID再GEN個QR CODE就得

唔洗再CAP黎CAP去
用早妃大佬個方法 大家係呢到留底 名/ID/CODE
加完好友可以慢慢刷

名:早妃
ID: 9704300750
好友代碼: 8dxupwpd

名:夾爆烏
ID: 4949100576
好友代碼: zmrdy9ef

唔該晒
名:新界西霸王
id:2532081187
好友代碼:m6jvt539

名：一拳ko
id:8493648922
好友代碼：crxrgert

名: 龍哥425
id: 9631969782
好友代碼: sdu7f5w3

名：四大家族
id:8490001023
好友代碼：jb4cm6hx

名: 流
id: 3367333742
好友代碼: 2786fa4s

你追緊邊隻呀

我新玩 都唔清楚step pool邊隻有用
先想問洗唔洗繼續抽

唔洗啦雙藍同比古都有可以玩住先

hjw8a7x3 求友

名：Zenith
id: 9371621798
好友代碼：xvrgns7q

名：angel方加
id: 2777235776
好友代碼：hjw8a7x3

名 Vegitto
Id 6843087802
8bvdz8pf

但上pool只係抽左1下 唔應該抽多2下扲7張sp卷博下中金菲?

梗係抽

中哂新野
新ac
仲追唔追好？

係呀
2個pool封面差金菲 唔知金菲係咪新野

中曬就收手

想下點樣可以避免我閃完人地又閃跟住又硬食左一套既問題

主動攻擊等敵面閃完你又閃逼佢硬食一套

首先要識判斷距離叿(近、中、遠)同自己係咪秒閃。
以下我自己經驗，有錯請屌：
1)近距閃到，基本上係秒閃，按射、打基本必中(除非手殘or lag)。
2)中遠距閃到，就有波未射出黎就閃(秒閃)同波未飛到到你閃。秒閃都係接打、射必中(打電腦就知乜係秒閃)，必殺有演出時間未必接到(？)。知道慢左閃就唔好急住出卡，可以即再換人 or 等對方panic swipe or 拉後
3)唔好閃，用counter (e.g. 必殺、某d綠卡、RR)

有時閃完人地
對面都會不停咁橫移想閃返你
你唔好急住出卡
等佢橫移途中有硬直先出卡
就可以避免到你閃完佢
之後佢閃返你再打你一套

我比你打到仆街
牙都甩埋

你閃完可以唔打住，等佢閃先打

承讓承讓
依家比以前難上分得多，暫時過7千rp都排千幾名，雖然好多都係deadline fighter最後兩日先衝分

想要呢二千石唔知要打到幾多分先夠
啱啱先上比Rank50
今季好似多左好多勁人
個戰鬥系統又唔同之前
好難打

玩熟哂以前戰鬥系統 一時未習慣依家咁，基本上當新驚咁玩
可能有d人摸熟新系統節奏感先會覺得d人好似勁左，個人覺得最煩係擒抱完即閃個下太快，次次出卡太慢 比對面閃到打一套

ngztr3vt

求龍珠 我一粒都無 岩岩玩番

屌抽左兩round 藍悟pool 都唔中藍悟
狂出金菲 依家5星左都未出藍悟
想玩神之氣呀

金菲隊差好多隻

金菲都好大力
必殺技扣一半血

其實真係唔知砌邊隊打PVP好, 超比, 常態比, 金菲, 呢三隻好似幾正, 但砌同一隊又buff唔晒; 神悟空同神比達因為抽唔到維斯又好似唔太好用

想睇下抽唔抽到隻超二飯
但可能抽中比魯斯既機會仲大

超比古同金菲無可能放埋一齊 點都要分開砌
至於神氣隊有維斯固然好，但無都未至於唔好用

神隊唔夠人
合體戰士又唔夠人
唯有砌撒亞人

以超比古為主去砌係咪以合體戰士去砌?但係無格比
砌純西人隊?神氣隊好似得超藍兩個, 紅悟同比路斯

同我諗法一樣,哈哈

紅悟空比達藍悟空都可以就咁用 藍比達無維斯真係低傷到笑 係靠禁換人先有d用

暫時新手前期砌大路隊，到中期開始多d角色可以諗其他

首先show box 唔知你有咩角色

新手求加好友
刷龍珠
y58azqj9

藍達真係靠禁換人打剋屬先見到傷，打平屬都低傷到乜咁
招究極技又尷尬，要消哂2-3張卡先有傷，焗住唔出卡直接開究極技

比達就算炸3張都係得75%
招技要25秒先開得 即係無能力消除既話悟空最少都30%+開究極技50%

超58+紫波+超比古+紅格比+拿迪斯+大隻達/等5星紅比古

所以藍悟大力好多

多謝夜藍巴

唉屌你地個個都有超比古 我抽撚左2萬石都無 好撚灰 就係差隻超比古

課到有為止...呢隻真係難中..除非好運

呢次做左歐洲人, 第一張必中就-6中超比古, 我決定迫多D呀婆過多D馬路

神之氣冇維斯咁出有冇得玩

可以

綠貓廢到pk, ex反而勁好多

依家pvp係唔係好lag

扎馬換其他，依家好多角有破不死身技，佢降左grade
建議放buff純西，基本上對面唔係全藍屬都唔會用得上綠貓，首選5星35/5星gt悟加打攻射防雙buff，無選擇就放拿迪斯谷血

但我無腳

有冇人可以俾我揾龍珠

加fd 互刷？
my6e23mm

add左你

Thx巴打

仲有無巴打可以互刷

又到刷code時間

說好的刷code呢

id:9180836110
代碼:5kjh9w3c

當然係加左好友再係個網址到入個id ：數字

叫完龍神 拎左1千石 抽左30抽 出左隻瘦布同將飯布升到5星
我想要維斯丫

我50抽都冇金色

必中卷將肥布升左6星

ID: 7593478586
代碼: 6rsenqaw

ID: 4764056158
代碼：yf9gznay

好彩有巴打介紹哩個網, 唔係cap圖cap到仆街

多謝巴打介紹先輕鬆召喚龍神

Id:8352882112
代碼：my6e23mm

啱啱回鍋玩家
想求組隊建議

ID:1261932247
代碼：ktcnpjhs

有冇前衝full force 儲氣連擊嘅教學片，我淨係識好短嘅儲氣連擊，可以儲3 4滴氣，我見啲人去儲成10氣

id:1460207275

互加拎龍珠

加左請回

thanks

推一推

神氣啦...齊咁多

ID: 7210048326
代碼：7qdqjdyh

ID: 2366678730
代碼: k26t4e7u

重課

一打外國撚就LAG到PK

唔駛多謝

輸得好無謂屌

自從更新完 點都無以前咁順暢

鬥快打得中就贏
然後一係LAG
愈黎愈冇腦

id: 9013463718
代碼 h52zv6nr

Pvp唔識玩 40都上唔到

以前有課少少啦 自從第一次出紫屬布洛尼嘅時候課咗好多都抽唔中 就嬲得濟del咗game
係啱啱見有超比古洛先download落嚟玩返
所以依家唔知玩咩隊強勢啲
求指敎

ID 1460207275
代碼 7jzhfgvx

超比古 加 合體戰士，父子飯，金菲邪惡系，魔人布歐 再生隊

但係我啲合體戰士唔夠腳 一隻悟天格斯都冇

咁你睇下咩夠腳就整個隊啦

仲係1500lv 巴打半年無玩
角色太散 難組固定tag隊，建議玩雙色隊 組紫紅
超比古+紫35+紅比古(等下星期開放上5星buff好勁)+生果佬+桃白白+拿迪斯
主要出場超比古 紫35 紅比古 生果佬
有綠屬無黃屬就3紫出場，有黃屬就2紫1紅

唔該夜藍巴
以前都係靠你指點
btw 邊個係生果佬

id: 8458411203
代碼: 2gj9uctm

回鍋經已超越我，我day day 玩囉

拿迪斯

生果佬係達列斯喎

達列斯，前排buff左 佢都威左一排，佢有d似藍悟 食綠卡回血加攻 前35秒可以擋傷

頂, 成日叫錯
thanks

其實我都組左，等下星期開放紅比古關卡上5星可以上場打，因為5星憤怒達可以buff埋紅屬 所以取代生果佬

架仔高手表演你睇 剩低1隻角色無扣血打贏3隻角色
由6:38開始表演

新手想找 QR code
id: 1895530702
好友代碼: 8dxnxsgr
麻煩加左好友既都留一留玩家ID

女朋友幫我抽齊

抽中隻超二天使悟有冇用？黃屬
連出兩次所以問下勁唔勁

女友抽

BUFF黃屬雙攻..

好 等我依排升返呢幾隻打下先
唔該夜藍巴

見到咁 我好激動

you are welcome

10抽中齊3隻 你要好好對你女友

呢d應該係玩到數住對面氣+換人秒數先做到

愛死佢

隻神爸打打下停左，明顯讓or放棄打

藍悟愈後期愈勁 點都要想辨法RR佢先

頂佢個肺 大陸玩緊wifi廢斷線 呢個姐係幾耐？

係 依家遇到神氣隊都會優先rr隻藍悟先，其他個d都唔會1打3

8分鐘

還有人放圖嗎?

hzdrn3p6

神氣隊真係麻麻...唔多識玩..

呢隊玩技巧性，用藍悟引對面出綠屬 接到技用藍達禁換人打一套
至於用維斯基本上唔好亂用綠卡，好易幫對面洗靚卡(頭先試過開頭我用藍古手上3波1拳，對面唔識玩用綠卡幫我洗3拳1必殺)
留綠卡比藍悟回血

OK...真係好玩基本功

其實而家係咪得四隻限定？

係，頭上有lm就係

大波劇場版隻xxx係咪限定黎

限定中既限定

但佢唔係冇lm咩？
實力係限定級？

百份百係

咁係咪有排都冇機會抽到呀

唔知佢架...

たつしん其實廢 成日手殘 有時睇到火

yrpa2zaf 求好友交換code

坐左幾耐呀師兄仲換緊code

神之氣幾好玩 比達可彈人

終於肯俾隻超巴我

忍唔到手抽左上下pool各一轉
抽唔到隻ex維斯
有冇必要抽埋佢呢?
同埋想問下呢家可以組咩隊

勸你唔好追維斯，隨時2萬石都唔會中

之前試過對佢 我好彩rr估中贏 唔係我會輸

難抽過當期pick up sp
利申抽左7round都無

巴打睇開邊個 佢都算廢

嘩 咁恐怖
咁放棄唔抽啦

ネナロ啲臨場判斷正確好多

yrpa2zaf 加好友換code

超比古同藍悟終於五星
但冇見到比魯斯同超二父子飯

儲左7粒龍珠
想問第一個選項世界最強係有啲咩拎

無

最後都係拎左石

CLS

用哂所有石，加埋16000石同必中券，中咗
3x藍頭比達
2x藍頭悟空
2x飯布
1xex維斯
1xex比路斯

金菲利都唔俾我
新抽角色未上到場
繼續用住父子飯孫一族隊打pvp

新手開始玩 已經課左$309
藍悟空未中
想問有無必要追
或者有無邊隻角色要追
另外求組隊建議

打石追埋隻悟空

升野升到就快冇錢 可以打咩關賺多d錢呢

打錢關(獎勵戰鬥-索尼)。依家3倍錢, 用埋佢掉果d*2 冒險卷。(*1唔抵)

唔該晒

獎勵戰鬥個關
依家好得多啦，以前開頭真係靠賣裝先有啲錢

ID: 8444193308
代碼: rkfx2g5u

係咁追藍悟同比古
比達冇乜抽過
金菲四星
比達三星

巴打幾有運 咁都有超比古5星

thx
真係好好 打左幾場已經有返1千萬

好唔好追悟飯？ 係咪扔錢落海

舊限定就唔好追 應該最難中

唔係啦
都係打到夠石就抽
抽到有必中券又抽
比達個邊三星，中左隻飯布同紫悟天就收左手冇再抽
係咁追悟空個邊想中比魯斯同父子飯
點知佢係咁出超比古同藍悟

我都追緊
不過完全唔中
比古同藍悟五星都未中父子飯

留石等下次，呢d事唔急既
一隻藍悟都夠玩一排，佢繼承左紫波1打3既傳說

回鑊

而家有冇方法唔洗抽相同卡，上到7星？

無 死心吧

咁而家 超藍3星，超比古洛 打7星紅超悟 係咪穩輸？

前日中過父子飯上左3星

唔係

1星打7星都可以win

廢角七星咗都係廢
唔會勁過現有主流勁角

追比古七星追呀

抽咗一萬石都冇超比古
希望我可以忍住唔課金

隻game冇咁難玩

1萬石好少咋..

想問掃晒龍珠係有1000石？
唔知仲有冇人同我掃呢？

對於一個0課玩家黎講好多喇

抽左兩萬石都無超比古。。見到樓上5星超比古真係好灰。。只求中一隻留念都咁難

認真
可能開過個新既刷首抽仲易中
不過冇哂舊野
我另一隻龍珠都係咁
玩左好耐，新野次次抽極唔中

咁樣無謂啦 就係一開服玩到而家由舊儲到身咁，我已經專登揀d 有愛黎抽 本身0課一直都抽到大部分想要直到今次all in 再加課金都無就好灰

所以算啦
冇就由佢

bro easy，超比古係勁 但實際唔可以講得上超哂班，起碼佢做唔到藍悟同以前既紫波咁1打3

下
做到wo
核彈悟飯都變bb彈

可能我少用佢 掛住玩藍毛仔

回鑊
隻廢主點變身做金毛？

推爆主線

Thx bro

大家聽日打少一日機 記得出去幫手

求code,有冇巴打可以放好友碼加code?

一場比人估中三次昇龍

sfmytdf5
Supersugar

struv2sg

素龍珠果個係咪要用兩部電話？

72jdg9ev

點解唔用依個方法呢?
加左佢好友 你每日COPY好友個ID就自己GEN個QR CODE出黎
唔駛下下叫人POST

id:2244404167
代碼:72jdg9ev

求掃龍珠
ID: 9525443482
好友碼：78x5urat

求掃龍珠
ID: 9334653831
友碼：

新手加好友。求刷龍珠
y58azqj9

id 9784365315

仲有無巴打放code

hzdrn3p6

加左既可以留個好友碼嗎？
我可以自己scan qr code

求加友 掃龍珠
好友碼：y6d47duu

求加好友
好友碼：sq3jqz6m

最尾一日 課多一千石 諗住上埋step7攞10抽 點知

好友碼gq5dvwqf
求加好友掃龍珠

同你一樣，最後一日加埋抽左萬幾石加課多千石
比達同比古洛都無
屎都無得食
又可以唔洗玩

藍頭悟空，比達加維斯夠唔夠做？
定等多一排，出多少少神先？

我用咗萬六石，都冇比古同菲利
唯有繼續用舊隊打

我用左26000石先抽齊

Nedyah 巴打加左我介唔介意俾個好友碼黎

夠做
神隊又好玩又勁
終於唔洗用再生隊死磨爛磨

ID: 6228674726
好友碼u7acffwc

第3天登錄新人, 多多包涵

屌住玩，原來我連布歐都無

等界藍悟出上多一層次元

個STEP UP ON9既

求加好友 ahw7r69b

每日40石有0.5%機會中超比, 祝大家好運~~

求加好友: sc28up7e

ID:1153386612
好友碼gq5dvwqf
求加好友掃龍珠

Nedyah 加了

超級無敵黃金力 加了 請問你ID是什麼?

加了ID:1153386612
你ID呢?

日日做每日同抽埋就quit

有無人知呢2個任係要做乜

如果有巴打想練陣 玩下pvp
可以john tg gp

約戰only 討論會係番呢度

用比古贏10次
用比古贏20次

官方免費個隻紅屬比古都得

Thx
早知當年唔貪快玩日版

下次1001者請置頂tg group pvp

有冇人升呢隻？
評價好用嗎？磨血回20%

好用，最強既免費角

大家好 我係tak巴

Hello🎉🎉

隱藏高手終於現世
比你大炒2比0啊 仲要3個人滿血

下次再玩過

想問如果超比古唔齊合體戰士 仲可以點組玩下? 有參考隊睇下嗎?

撒隊同超撤隊

痴線呢隊野高攻到直接比佢產爆咗

你個隊好似高d啵

痴線20石中黃金菲利

m2包抽蛋唔見左？
得返用劵抽，冇得用石抽

召換旱妃巴打

有bug show錯左10連獎品成個池del左

應該聽日更新完會開番

咁on9

我差3隻6星

幾時追埋佢

我驚會追到破產 平常心每日一抽算

抽左幾多石?

2萬幾3萬左右

我一隻都無 上下都各抽左ROUND 半

好運到...

各位加左我好友既，可以留ID俾我gen qr code嗎？

啲人對戰個陣係勁lag
禁完話要打
隔幾秒都未郁到然後俾人打返轉頭

我ID: 9525443482

已看透 有人可以抽到5星超比 自己就一隻都無，抽完2萬石已經每日hea 玩算 可能平常心仲會抽得中

屌你老母啲lag機撚贏哂啦

邊三隻係bench?

唔係好記得好似都係啲新野嚟

呢到巴打係咪個個沖到rank50
前幾日回鍋，好彩趕得切由1沖到40
最有印象係呢隊欣宜隊

欣宜中rising 係死唔去殘血
屈到呢

佢好勁 打人痛 協防又有減傷

最仆街係識轉圈擺動作
戰意跌到0

7月搞ex pvp 無布歐的人rip

點組隊好

EX一定人造人玩晒

點解我出招對方閃過黎用技 我想反擊但閃唔到
我明明夠氣 我打pvp人地係可以我閃完出招佢立即閃到

有時我都唔知係佢有心delay0.5秒再出招定lag機先閃唔到
我都係咁，

我係見! 已經即刻用閃但都閃唔到
我打電腦都閃唔到啊

有冇人覺得pvp去到某d階段
Eg . 1vs 1 既時候，對家突然lag機咁？

蝦我😭😭

新入坑買左個石頭AC 應該點組隊 定再買多個抽

新入入坑 想問有乜Raising關儲金幣既SP同劇情EX 要優先入手

Pvp 對家出菲利隊 or 斯路，瘦布，金菲
應該點打？
撒亞人隊食到應

3500lv * 3隻 個幾關challege點打⋯⋯⋯
剋佢屬都好硬又多血

邊關打唔過？

開始懷疑隻game係玩肝角

好肉關關都打唔過，試左手1關就覺無咩可能咁易過，我用PVP個幾隊，還是要用純色打？

用純色打，錯色完全無傷害

最後一關有冇咁難呀on9

尋好友 掃龍珠
好友代碼:y6d47duu
id:3149099690
名:SON
加左既請留返你個名同id比我加返你 謝謝

可以點砌?
有冇cap到圖借參考下?

下 你將所有純色能力既放入去就搞掂

拎3隻3000 滿點既落去就打得贏

黃色有維斯加紅神悟/札馬斯就應該夠。
雖然我係用紅色女女隊一take過

無人答?

想問下呢個任點做

未出 好似係

push

抽左勁多ROUND都抽唔中一隻比古洛
但抽到我隻超悟爸5星左 本身2星

diu 有2000石又痕想追超比古

又引鳩我追，抽多1000又有必中！仆街Bandai！

2000石中4隻sp都好野黎
算係咁啦

咪係...

無話唔好，佢直頭引我繼續啦...

想問身一個challenge講乜？
全新關滿升都開唔到既？

未出
等更新新關

仲要中pick up角

唔好比佢停

今日終於中比古洛

好多魔鬼

唔係唔抽丫

ID:1153386612
好友碼gq5dvwqf
本來ID:L
應該同意左你 見你有加我好友

想問呢粒嘢邊關最易出
打咗幾十場得一兩粒

玩孫一族超二飯+悟天+藍神爸/黃西爸好似仲順手過比古+格比
前者起碼可以搵個老豆去擋槍 死完成隊仲勁抽
後者一死咁任何一隻都好難玩

有冇組隊要點組?

但孫氏點打奸角隊？
金菲，黃斯路，悟飯布歐

Pvp次次義奸角隊都打得好吃力

Raising Rush同legend Road 基本愈後出既愈強
前題係要升爆主角同練定人造人EX隊(綠17, 紫18主力)
劇情EX有時間有體 拎個石算 反正會復刻

勉強可以組住藍毛隊(第三主力就用住綠悟頂住先,其他求其人賽亞人buff)
再買石acc就免啦, 一係就直接買D初中進度acc 起碼有實用隊同唔洗升得咁辛苦

本身孫一族有好大力...直接輾過

有悟天 金菲飯布三四張射卡基本上都歸西
究極仲可以剋哂目前所有根性狗

超二悟飯
對面出藍色成日可以用究極反殺 冚家剷左嘅佢應該全game最屈

之後藍神空同黃西空嘅選擇
我會睇對面會出綠角定紅角
盡量老豆唔好俾人剋 因為佢係坦傷主力
如果對面紅綠一齊出就揀藍神 因為悟天可以剋返轉頭

基本上我出死上面4隻 另外兩隻我都係放終極悟飯同界王爸 純粹拎五星buff

下星期更新 buff舊角

buff 左隻綠貓先
垃圾到

我都打極都唔撚跌

打scream ex4 40場跳過劵
一粒都冇！！
係一粒都冇！！！

Z 能力+ 比達一家

黎緊應該大量特殊打擊射擊角 增加變化

呢期buff 既都應該追到水準 可以上場玩下

LL SP綠貓EX實力，低左兩個grade

5星起

呢張咁舊你都未5星咁好彩

未...玩左唔夠100日

玩左成年 真係得3星

上面自己睇

求加好友 加完請留ID&QR🙏🏿🙏🏿🙏🏿🙏🏿
ID:9947285813

紫色關最易過, 隊伍放黃C路/黃悟空/黃悟飯, 悟空悟飯死咗之後C路高攻到癲

送嗰隻悟天格斯應唔應該升到5星

紅色關如果有藍色18號可以考慮落佢, 本身加雙攻, 對混血又有加成, 最正係頭30 count拳頭減10氣

我最後過曬拎埋Extreme條件
紅: 紅神悟 + 父子飯 + EX維斯
藍: 藍神悟 + 藍格比 + EX維斯
綠: 飯布 + 金菲 + EX17號
黃: 黃斯 + 紅神達 + EX比魯斯
紫: 超比古 + 藍神達 + EX維斯

曾經被封為非常屈機既角色 期待佢buff

我都分享下我點有EX咁過啦

紅隊: SP女大波 + EX莎利巴 + EX蜜蜂包.
[第一場就打黃, 估中左對面RR就過左]

藍隊: SP藍18 + SP無閑 + EX藍斯路
[有無閑18+70%混血打攻,再加上無閑本身又BUFF 20%傷. EX藍斯路係是但放隻硬EX出黎食招]

綠隊: SP金菲 + SP小舞 + EX杜利安
[小舞+金菲已經夠晒打, 我隻杜利安2000LV都過]

黃隊: SP完美斯 + SP未來飯 + EX魔童
[三隻字: "完美斯"]

紫隊: SP紫3悟+ SP小舞+ EX長髮杜
[我用大波/憤怒逹打左5.6次都TIME UP. 用小舞 BUFF 30%攻比紫3悟+長髮杜先過, 我都唔知解]

上次好似有個$58包可以買250魂...

呢隻唔洗特登買啦 咁多pool都有佢
利申大號7星 小號6星

你好友碼係咩?無好友係加唔到，或者你add我
尋好友 掃龍珠
好友代碼:y6d47duu
id:3149099690
名:SON

唔該巴打
佢話scream ex4有10% 我肯定5%都冇
40場0粒

痴咗線

已經主力用黃斯路攻擊+送死悟飯
次次一中必殺/究極 起碼冇半條血
而家更新左玩法係咪主動攻擊，博對方閃，自己即閃再打一套

直達5星喎

運氣到達神之境界

自己都唔敢相信

如果有藍神悟 應該換邊一隻走

幼飯

超藍悟空可唔可以觸發legend limited 悟天招爸爸？

可以 係悟空就得

巴打咁樣係咪150%射擊孫悟天

剛剛3000左隻杜拉格斯但係仲未全100%
不過應該唔夠時間3/5星佢

有冇日版既新手想一次掃龍珠

玩金菲的朋友有福了

日服新加入
希望求巴打做好友

得講追加菲利軍 無講提升Z能力之效果量 即係得22%攻 都係廢廢地

ID: 9278625480

加左，方便留ID俾我gen qr code搵龍珠嘛

Id: 5784427210

<平衡調整>
【SPARKING：第一型態弗力札(BLU)】
・強化各種狀態
・★5起的Z能力追加強化「標籤：弗力札軍」
・特殊技的射程強化為遠距離
・追加依據隊伍「標籤：弗力札軍」的數量得以強化的特殊能力「小型飛行艙」
等等

想問個閃避系統

我出波
對家閃過黎
對家出拳卡
！
我再閃
閃唔到

到底係！出我先閃，閃定等！？
（當佢冇刻意delay)

超級無敵黃金力
JJman
依兩位巴打加左我 有冇id可以提供

仲有Terry巴打

大家估下剩低會buff邊3隻
我認為應該5種屬性各1隻，剩低綠 紫 黃，而且z能力本身係加屬性，到5星額外加type同ex相同角色
綠屬:
1.閃悟+ex藍悟 (buff孫一族)
2.大隻杜+ex超西大杜 (buff未來)
3.16號+ex16號 (buff人造人)
如果係buff閃悟就正，本身瞬移龜波已經好用 仲要有得buff埋孫一族雙攻
紫屬:
1.17號+ex紅17 (buff人造人)
2.生果佬+ex生果佬 (buff劇場版)
3.單手悟+ex藍悟 (buff孫一族)
單手悟同生果佬威左一陣之後又入冰櫃雪，不過單手悟個buff好用 應該未必係佢
黃屬:
1.病悟+ex藍悟 (buff孫一族)
2.黃菲+ex紫菲 (buff惡譜)
如果係病悟 就唔係閃悟，不過buff都係雙攻 正，病悟機會大d buff屬性用超2悟加仲多，用佢落場buff都好少用得到

利申所有野鳩估

今次唔係跟使用率咩

已經揀d低使用率同合乎佢想buff既要求角色
佢講就話最低個5隻，但實情無show出黎話邊5隻係最低 其實佢都係揀角色buff
如果只係揀最低5隻，藍波 16號 病悟 紅大杜 呢4隻其中3隻走唔甩

排骨飯

唔會啦 玩劇場版/黃隊都會落佢

同問

首抽刷咩好

新pool個堆

個人感覺同距離有關, 隻GAME有分近/中/遠3種距離:
如果你係最近出招, 對面閃完出招你係有頗高機會避得開
近距離就難避好多
至於中距離就要睇對方反應, 如果對面預判到你出招, 第一時間就閃打(如你一舉手就閃)你就多數避唔到, 相反嚟講如果對面好遲先避(已經出咗1/2個波1)你其實都係仲有機會避嘅

去challenge rush試多幾場就摸到大槪個空間感(因AI係零秒反應, AI都避到對人都一定避到)

又派石，緊急維護
打少半日，專心遊行

屌，回鑊冇耐，仲追緊劇情，睇到完美斯路

入唔到game ，Facebook圖，想問一問點樣過呢一個任務

未出呀
等更新出新關先有得做

專心遊行

<平衡調整>
【EXTREME：第三型態弗力札(PUR)】
・強化各種狀態
・★5起的Z能力追加強化「標籤：邪惡的系譜」
・追加降低自身招式COST的特殊能力「猛攻：全COST下降」
等等

菲利全面進場

等陣睇埋sp係咪黃菲，如果唔係就代表我上面個啲廢up

希望各位有去遊行既巴打一齊抽中

黃菲出場率咁高，一定唔會buff啦

比我估中一隻 buff17號

我都係

兩個帳影都無

第一次抽唔到限定

尋好友 掃龍珠
好友代碼:ypxyzgs4
id:9812698985
名:晨
加左既請留返你個名同id比我加返你 謝謝

id:6133570651
求好友

Id:5917957934
名：Fatbear

Id:5917957934
名：Fatbear
好友代碼：mfr8gpef

加左了 thx

我都攞到了 thx

好友代碼:vvqg2dpp

加左
名: K

<平衡調整>
【EXTREME：比克大魔王(PUR)】
・強化各種狀態
・提升★5起強化PUR屬性的Z能力之效果量
・追加依據戰鬥成員提升造成的射擊傷害之特殊能力「合作(2人)：射攻提升」
等等

20石！！！
終於畢業了

我真係有去！

我連續兩個星期日同六四都有出... 但我仲未中過...

<平衡調整>
【SPARKING：超級賽亞人孫悟空(YEL)】
・強化各種狀態
・提升★5起強化YEL屬性的Z能力之效果量
・追加「病毒性心臟病」在戰鬥開始經過15秒後發動效果，且自身無法戰鬥時消除敵方的能力強化效果
等等

反而我廿石 神悟空個pool中過三次黃金菲利

首抽係咪刷到有合體最好

比埋你個id我 thx

即係會打打下心臟病發死？

超比 紫波

15秒後先開始出招扣血

想問一開始1000石抽唔到係咪即刻重刷好
同埋ios刷首抽係咪要不停del game 再刷

玩幾日玩幾日咁刷好d wo...
我都唔知

最新幾隻都得

唔洗刷，佛系都中

加左上面兩位

Steven?可唔可以再埋id比我 thx

加左 爬左文 搵到id了 thx

啱啱回鍋求add

好友代碼： qdjk9qmk
名： subway

6133570651

巴打們入唔入到商店?

原來兩個神pool無紫波同紅格比，唔怪得抽咁多都無見過，我得2星想要多幾隻

巴打可唔可以話一話steven id 係幾多
揾唔到

9278625480

佢id係：9278625480
我mark低咗

普通比古洛招必殺技好奇怪 有冇人寫過信叫佢唔好係波 改返做炮

佢跟番原著咁出

刷左1日都冇超比
都係唔入坑

好怪咩？
有咩咁怪？
點解要係炮

<平衡調整>
【EXTREME：達列斯(GRN)】
・強化各種狀態
・提升★5起強化GRN屬性的Z能力之效果量
・追加戰鬥開始經過一定秒數後提升造成的傷害之特殊能力「發揮本領：造成的傷害提升」
等等

佢招野叫 大爆炸龜波氣功

每日抽出d sp都係垃圾

5505921164

求加

紫色比達

<平衡調整>
【SPARKING：貝吉達(PUR)】
・強化各種狀態
・★5起的Z能力追加強化「標籤：弗力札軍」
・特殊能力「射攻提升」的對象追加「孫氏家族」
・追加強化射擊攻擊的特殊能力「超級菁英的實力」

牛巴又有玩

紅比達每拳都打爆敵人一張卡咁正

留名等撒旦嗰關RR攻略

你地揀咩陣容

我開服就玩
玩到綠悟就潛左
出超藍番番黎

超比咁難刷 刷極都冇

出完四張對面咪冇得還拖

係咁出比古關托柒咩....
冇紫比古根本打唔到落去

打極都只係做到六百萬龍衝擊傷害，上唔到七百萬

引人課金

屌係咁出金菲做乜9 我抽到6星喇
但我一隻菲利軍都無 組唔到隊

我想要1隻都冇

六星都真係好好彩

新手求加
代碼49x7z32v
ID 9626388435

但我一隻超比古都無
藍神悟得2星 藍神比得3星 無維斯

點點樣解呢個任務？

2選1 你做左超戰士又無得做神

有冇話揀邊面好D?

望住任務嗰幾十粒石得個睇字
食屎啦笨大 誓不課金

黎緊又出比達好似

係 有得變身

人造人篇紅超西達岩岩先加強
呢加又出返隻人造人篇 比達

認真想知點打7千萬傷..

縮到得返1隻新sp

仲有人造人13號

隔離頁仲有14 15號
下個月人造人隊復活，z能力加buff好癲

+1....

之前睇左兩隻都冇

比古洛關on9，點打

打到82好吃力 靠隻紅比古
超比古比佢剋真係無得無腦過

無睇到就直接打，變左揀超戰士

撒旦，超悟爸要點打？一定要最後幾秒？唔識日文，有無巴打幫手翻譯？

打左我勁多次先過到

要攞撒旦buff 所以要俾對面打

撤旦既話 要有兩張必殺先好換58

儲好哂之後 換悟爸 等撒旦待機完 換格比再換撒旦，然後超必 再換58 再換格比 開技 + RR

我6000萬都打唔到...
隊員放綠EX比，紫悟格，元祖達

我跟呢個搞掂

而家有石仲抽唔抽好定係儲石
超比2星
超藍悟空3星
冇超藍比

跟足做法，我都係第三次先打到7600萬，但最終過到

20石算喇

有冇巴打冇超比古洛都過到4200?

希望有得玩比達一家
利申比達FANS

我都無超比 狂抽都無
想要一隻維斯或者一隻超比就收工

超比 真係可以追
追完之後都唔洗點抽啦
次次step up Lf 一定最勁

但我想追3星超比

有一隻都偷笑啦

真
利申 一隻都冇

我抽左過2萬石都冇一隻...ON9
D必中又中哂D唔關事既野

抽到依家都抽唔到一隻
隻悟爸五星左

而家個活動，邊d章抵刷,刷到S/Z
Pvp 個章刷極都係得A

Lg road兩關新裝都抵刷
Pvp等佢復刻用z幣刷就算

PVP仲有6日喪打拎裝啦啦

個搵龍珠QR code 有效期係幾耐? 係度SCAN 師兄們既都...失效....而家1粒都冇.........

S裝% 1%都唔個有冇

5分鐘

究竟新個個揀陣營活動係點玩 完全睇唔明....

已經抽咗唔知幾多石都仲未中...

平常心廿石 除非你極有愛

終於係排位賽升上去50lu

有冇人留意到Challenge Rush 撒旦有個faded out 受射擊傷害提升icon？ 應該係某d野特攻？有冇見過佢唔fade out？

巴打睇黎有前途

其實vjump隻變身達可能係lg road都唔定，黎緊就出新lg road(剩紅屬)
3隻人造人就係超時空，混埋變身達有d怪

23lv 50rank

有寫係轉蛋
唔好發夢啦

咁下隻紅屬lg road唔知出咩

超1飯

好撚多紅屬
可唔可以唔好再出紅屬
雖然好似未有傳路係紅屬

有特別方法ma

有咩網 係睇到咩角用咩裝好

好撚大力 我配超悟爸同藍神達
爆哂佢卡轉藍神達 佢換唔到人又無哂卡....

唔知會唔會配合下次超時空pool出人造人

唔會爆哂卡
手上有4張
佢爆一張抽一張

新玩 想問係咪收得皮？

刷過啦 1週年pool咩角都得

紫比達buff完好似廢廢地

咁爆黎做咩架 我以為爆哂四張 跟番佢本身個抽卡速度再抽 咁中間會有空檔係無咩卡

Buff菲利姐下嘛？

屌藍色菲利sp buff完好撚勁
隻金菲buff到 一招究極秒左隻超比

今次最勁應該紫17同船菲
暫時用過紅達 45秒後無咩力水，主動技最好頭45秒用

爆必殺卡同綠卡，或者有d人會專登留究極技

刷極首抽一直唔出

繼續刷 我都係刷左2日先刷到

間接幫人洗牌
洗牌達

但扣近戰反好有用

超比古好撚勁
協防有得打開人 招究極技又痛 有得配超悟爸 我試過用平屬同剋屬打佢都比佢大巴大巴咁車埋黎
我覺得同藍神悟其實有得比 唔見得藍神悟勁好多

超比古，超藍達，超紅達
2隻被動反，1隻綠卡反+禁換人

打合體隊 招rr都唔知放超比古定藍格度
兩隻都有一定威脅

話就話 可以協防頂拳卡
但後期pvp 全部都前衝側滑埋身出卡
一估錯就準備比人一套or 食RR

有無人今日排極都係打AI

頭先38升40 全部AI嚟都5-6鋪

同我一樣但藍神抽極都唔出

我要維師
依家連用神隊都唔夠力咁

dllm又死see

Ser
又派石

入左第700名排位先黎死ser

又等派彩

巴打好積極 700名

成撚日死ser
網絡差d又成日load load load
屌你笨大

好想玩悟爸 超比古 超格比
比一隻超比古我得嘛

遇到幾個用既方法仲勁過我,draw左幾場

求指教

我想玩超格比

巴打你點砌砌

我乜都唔齊 呢排先玩番 無cooler 無黃菲利 所以唔駛參考我喇

咩方法？

係咪又死左ser

係

新角得藍比達、維斯，係咪冇可能過到battle 90

6 wins in a row

新手一問
岩岩入坑 裝備個度點刷同埋最高值點睇？
有無網有資料？

組綠色隊打

裝備清單>裝備紀錄

最勁好似都係GT空 魔童 比路斯，好難打

冇加貝

thx而家先知原來有數值睇 自膠

冇超格比 幾時出番

有咩秘訣？

依家仲有得抽喎

自膠
應該有排都唔會復刻

本身2萬幾石都唔中超比
已經hea玩左一排
今日20石終於中
中埋布歐

升上頭100名不是夢

有咩技巧

新手留名學野

唔知7000分夠唔夠10000內
夠唔想打啦😂

有無巴打有legendary limited超2悟飯同我交換？
有意留tg傾謝謝

有無人用緊 xperia 1？
21：9依家d人好似拉近左放大晒好唔慣
有無得set返

為港增光
我地有個tg gp for約戰
希望有機會你可以入黎教下我地點打pvp

有時間請指點下
利申：新手，好廢

15:03

好勁，打咗幾耐先上萬分？
可唔可以教下我？

利申:萬年rank 40拎完活動獎勵就算

指點下我地
利申 排名位3位數字都無

用咩隊先可以好似你咁勁...
成手勁角都打唔到上去
可唔可以教下我，比人打到就棄game

我目標想用5隻hero角打上頭百名內
求高手指教

我只係想上到50rank
求指教

好勁打極都上唔到50
見你仲要只用1sp
有冇秘訣

有冇人用s10，轉左s10玩好耗電

大神宜家衝到上幾多呀？

請問今日一周年任務係做咩？

裝備

貝吉達 85lv果關出咩人先過到 冇維斯

盡左力升唔到了

唔好放棄啊 突破極限開埋10倍界王拳啦

亞太區香港既地位靠晒你架喇！ 爆seed沖上去top 10啦

Top10咁無大志？唔係唔衝上第一呀嘛

用技術一樣姐

好難

點會難得到你？
為港增光，初心啊

贏第一 靠呢獲啦巴打

學巴打咁砌隊，不過差隻18號，同埋菲利無5星，打極都係得6千6百萬，已經唔知點先可以突破到7千萬

你用緊乜裝? 3個都要用加必殺先有機會得。

⚠️本人於收購ac時受到詐騙，已開post，還望各位小心此人⚠️❗️❗️❗️❗️

「手機game網上詐騙案」提防此人！過數後失蹤！！！已報警！！！

我都係用3粒加必殺裝，可能加得唔夠多掛

你有冇比瘦布上2次debuff？

深表同情，有單據又有對方户口號碼，實搵得返條賤人繩之於法

咦，乜原來可以上兩次
我一陣試下先，唔該巴打

希望喇 驚d差佬唔理😔

火鳳

26號10點就完了

兩日時間小事啦 我地有心無力 靠你為港增光拎第一

唔好怕,呢啲人一定要畀啲懲罰佢先知味道

有興趣換

Marcuschann my tg

謝拉都有玩原來？

我以為係壓lv 等電腦配低戰力

巴打有齊入數紙可以試下同銀行話打錯number入錯數? 起碼hold住條數先

有邊隻ex係值得練

瘦布
維斯
黃貓

😶

Thx巴打
瘦布係純粹惡個隻？

無端端加勁多😅

其實好多都好用綠17 紫18 GT杜 長髮杜 小舞

加幾多分問題唔大既，閣下戰無不勝 跟你學野

連勝加持！唔好俾佢停，一口氣殺上去！

我都想R 2000石抽超比古...

啱啱20石SP出黃少杜，6星...

好勁，上到萬二，真係香港第一靠哂你，香港加油

打pvp打到真心燥。
換人頂大技 一早按左轉人 無按過任何攻擊卡都會比對方連死都轉唔到人 （2張拳卡接大技）（又轉唔到人頂龍衝）
對方 藍悟龜波氣功比我閃完。正常無得走 點知又閃到 比佢反殺。
轉左對戰版本 打到r曬頭 真心燥
個普攻撞擊又唔知點判定。我撞人再接拳卡人地閃到。反而我就會硬食。連（！）都無

閒置game

頭三已經好好,第一就太辛苦

轉左版本真係難玩左，以前可以靜觀其變 依家一定要做主手，做被動者只會蝕底

咁講啦 一係做就做得最好個位，做唔到最好不如唔好做麻
我撐你啊

換唔到人會唔會係你已經換過人協防？換左一次人協防人地未連完之前你都冇得再換
其他個啲都係timing問題 換左新版本我都捉得唔準

係囉
反正都刷左咁耐啦
差果少少就上到第一
拎埋個稱號幾型呀

咪係，都係差嗰少少姐，仲有成日咁長，一定拎到第一㗎！加油！

無端端玩唔到，今日下晝仲玩緊
我日本play store download都話不正

你搞左d 咩黎呀

換左新電話
不過上星期開始個play store 都神神地，舊機新機都係咁彈
剛剛uninstall左再install又開得返了

打咗好多次先過到, 最大原因係撒旦扣唔到40%血夠鐘
我都冇18號, 用幼年杜拉格斯一樣得
最重要係裝備, 3個裝備必殺加埋最好有33%, 之前得32%只打到67M, 去撒亞超人LR商店換咗件裝, 谷到33.5%就有70M了

Buff順序同換人一定要正確, 我隻菲利得2星都過到, 唔一定要5星嘅

見你上到第二名，好勁
同第一只係差400分，仲有成日時間，一定掂啊！
睇你都係技術型玩家，第一名有稱號又有多一千石，緊係打埋上去抽多d角啦
個帳有第一稱號，要賣都高價好多

已經係四百分內既差矩

咁都唔衝 真係對唔住自己

大神排緊第一了

下
痴線
勁到咁

衝第一已無希望

下
點解呀

第2個日本仔同佢同一樣隊

博盡無悔

地位不保lu
被人一下追咁多
第二名己經唔錯

要第二不如唔好要，努力d追上第一啦 我十卜你

個heroes 好似沒扣個點數,一直係咁升,仲要每一次升咁多,我打一場都要30-40秒😅
都唔知係咪電腦bot

差嗰少少，唔係唔頂埋佢啊？
差多成千石，課金講緊成兩舊水喎
再加上個帳有第一稱號會值錢好多

幾秒鐘前仲係領先我1個點數,而家😅

真係追唔到.....

點會呢？哩度咁多人撐你
真係好期待有個香港之光㗎

依家只可以叫叮噹馬頭

完全沒扣過點數,我一追既話佢追我成條街

你夜啲再追

唔係驚啊 咁樣無第一好唔抵喎

聽朝十點先結算，仲有時間
差少少，你實得嘅！

條友沒輸過沒扣過點數,都唔知咩來頭

作為香港人已經盡左力升上第二,第一位果個heroes沒輸過沒扣過點數真係唔知咩原因了
有緣既話會再玩返隻

傻閪
你自己咪又係外掛lag撚，講經呀

分不清真假

唔係喎，最後一個鐘，絶殺冇仇報
最緊要堅持，同反修例一樣，堅持就是勝利

咪就係，你依家絕對大反擊，仲趕得切

第4個段日文講咩？

cheater

揚威海外

第二嗰個都係咁講第一嗰個代表咩？

btw 有咩更新？

賊喊捉賊

兩個復刻pools
新紅屬LR瞬移悟空
紅比古最後10關
新rush6

仲有reset pvp，ban鳩d外掛撚

琴日個個趕尾班車
易打好多

紅比古仲未完

又可以追返格比達

笨大一味係咁加rush關，好心將頭3關改埋得boss關，打二打六好攰

已儲石 一野轟落去

繼續儲石

想問半年前冇玩 啱啱一周年回鍋
ultimate pickup個pool 我一隻都冇 應唔應該allin落去？

但求中一隻 就夠

一週pool 追齊未？

如果 中超3悟格 同格比 玩合體隊PVP 肉到懷疑人生

想要嘅都有了

呢個pool2隻融合都無 留左8000石all in

神610石 超戰士580石

都好, 因為抽唔到超比古揀咗超戰士，初初輸成條街...

淨係少對家30石我已經好滿意

呢鋪打和

30抽終於出

15000 追齊

大神最後點排名點？

應該第一啦，佢話第一個係bot嘛

大神改咗名？

抽埋今次特價石 40000石無超比古洛

so crazy... how much total?
我諗緊課唔課多三千石博咋...

沖左都冇用，會DQ?

i mean計埋之前40000

想睇香港第一個拎pvp稱號

用外掛緊係會比人dq啦，佢仲要得1隻3000lv, 你話唔係外掛我都唔信啦

無可能 大神點會係外掛 肯定係笨大bam錯

對番個名 好似dq 好多人

頭果幾個全部ban哂 琴晚睇最頂果啲係萬3分 結算左之後第一果個先係萬2分

回鑊，復克pool 冇20石優惠？

13000-12999dq

今次隻LR悟空屎成咁既

冇

手指劍都冇，唔睇得唔打得

抽咗一萬石都唔中藍格比
其他嗰啲都有
應唔應該繼續抽落去

唔好啦 留石等新角

屌，咁咪即係原本第4話第1第2 cheater條友自己都係外掛撚

成班都好似香港班狗官咁，敢做唔敢認！

有冇巴打可以借個code 黎scan

id: qdjk9qmk
名： subway

求加互send code
278gv63j

上面兩位巴打我都add咗
不過唔好再cap圖嘞
用呢個網自己gen啦

成個月狂抽個pool... 佢就係唔比超比古...
比古個mission點打呀...

媽得左喇，3000石中埋超紅悟，比

唔打pvp , 淨刷野，都用晒啲時間

呢隻game唔應機行體力制

巴打個網點gen

尋晚一夠一千石即刻抽藍格比個池

點知中左新大波......

屎忽痕抽二千石 中咗

有藍格比咩？

有

8092976727
copy 我個id 上去就得喇

巴打你個id 係咩？
撳menu, 狀態 就睇到

9371621798

有冇人覺得超紅比達好用過超藍？
悟空相反超藍好過超紅

超藍空勁過哂另三隻啦

隻超藍柒達真係笑死人

我為咗抽隻布歐同超比古，抽到六星...

7達招綠卡其實勁既
等人出波卡，之後突襲
但唔記得接唔接到一套

仲未中超藍空, 追唔追好

我覺得藍達好用過紅毛達，可以比平時再追打多2-3張卡，而且禁換人幾有用既
至於綠卡反而少用得著，對住佢通常都唔用波卡開始
Btw綠卡係型既 可以接技

有齊孫一族/神隊可以博下
過埋呢次應該一段時間先復刻

禁換人，我而家鍾意用佢打第一隻

藍達真係技術型
隻野唔算大力
但綠卡用得啱可以反打對面
轉人時機捉得準 可以唔比對面換人協防
用昇龍直接殺一隻

第100關1招大技秒藍毛悟空

基本上每次失誤畀佢掂到都要死半隻

屌 隻紫布老是常出現
有冇咁易出呀 想要隻悟天格斯都冇

抽左幾萬石超比古都無

想問下咁樣點砌陣好

你幾隊都單吊一隻核心角

神之氣隊：
超藍悟 超藍達 紅毛悟
(欠維斯)

合體隊：
紅比古 超比古
(欠格比達 超3悟格)

邪惡系譜隊：
太空船菲利 黃金菲利 金屬古拉
(欠黃屬菲利)

組撒亞人隊啦, 正選超比古加雙藍神, 後備放EX 拉帝茲(冇就夏洛特), 紫比逹(加射攻)/紅超悟(加打攻), 起碼打到BR45+冇問題, 係如果對面有超3悟天克斯或者黃菲利會打得辛苦啲

1 take過全星，未打時紅比係六星上陣

電腦防唔算高，用剋屬都打得入，唔似其他普通關

係最麻煩佢超高攻，hi一hi都死，一係必殺一下秒，一係食一套帶走，自己出超比古個debuff又冇用

我都係超比古+藍格比+藍毛悟空 過到🤘🏻

想問challenge rush 唔用剋屬係咪一定打唔入

呢樣野唔洗問

新角人造人14號

【"人造人15號"決定參戰！！】
自身回到待命時，提升隊伍造成的傷害，並降低「人造人」的打擊、射擊招式COST之支援類型角色！
透過特殊技給予強化隊伍・弱化敵方的效果，且只要持有「協防：遭受的傷害減免」的效果，將會是非常難纏的敵人！

15號好似有用d

呢三隻新角完全無吸引力，超比古抽咗成個月都抽唔到，繼續每日登入算。

強化裝備有冇方法一之開幾隻？
逐隻開好on9

PVP黎講 以下主力邊隊好打D?
合體: 超比古 + 紅比古 + 超3悟格
神氣:藍悟 + 藍達 + 紅毛達

我隊神氣被合體屌打左唔知幾次

合體隊個種重厚血厚防

紅比古免費角真係好勁 帶起全隊

有攻有防有血有多功能技(禁換人，消buff，補血+卡片速度提升)
合體隊完全做壞

所以而家我打pvp 都唔好意思用合體
太崩壞 贏都係覺得用能力同星數硬壓制
贏都冇乜感覺

講中哂我心聲，合體隊玩左兩場就收工
可能我比較鍾意偏門隊伍/玩技巧性多
暫時玩得最多係師徒隊/全悟空隊/純西混合隊
聽日拉埋隻變身達 師徒隊再上一層樓，而且可以玩番劇場版隊

志在必得咁喎
等睇你包膠 不過藍屬達我都會抽

可能呢排玩師徒隊玩上癮，柒達原來都可以咁正
希望58蚊包就中 唔洗去抽

點解中近距離，對家rising
我開rising 同成鬥撞
而家判定佢rising 有效，我無效
唔進入鬥波階段

應該近距離邊個開先就判定個位，我前幾日試過中距離都係互撞

RISING個準備動作會比rising/究極/近戰型必殺cut到

紫色challenge點過？
黃隊好難組，好似無乜勁角

自問好廢 pvp10鋪輸9鋪既垃圾
咁都可以一take過ro加油

未來飯儲珠送死，黃斯同黃悟格主力？

用GT比達好快搞掂

講起challenge 1關都過唔到

黃關最易 3隻都得一行血

打到3隻殘血

YouTube dragon buu 有教學

永久

乜野係物理系射擊

槍

莊子，小舞

咁好似無乜用 通常呢d都係低輸出角

其實仲有撒旦先生

無新EX

變身比達好似有成15萬攻

留名等睇$58抽幼飯！

必中黃菲利

算係咁，起碼都仲叫打得下

EX比賽m1 m2券平過 ex z能量100

又要谷班EX人造人上3000